其實守深圳灣既海關，多唔多黃絲？點解唔可以好似醫護咁組織公會？

守呢個關既人都算係高危人士
但係完全唔見佢地出過咩聲

係咪全部藍絲愛國愛同胞，愛到武肺患者都歡迎？

屋企有小朋友都係住酒店算

其他關口封曬，原有人手罷工咪轉過第2批人手

篤尿就黃

做果個關口唔怕死？

著生化防護衣都有機會奶野

班醫護都唔怕死復返工啦

講個笑話，前線係黃

篤尿係黃

支那人はどれも無実ではありません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 阿烈嗎些

你估個個好似班醫護咁容易呃咩

公務員罷工死硬

梗係死硬啦 醫護罷工都罷到成碌柒咁

海關

中國豬

而家問題係生命受威脅都仲唔反抗

海關公會藍到海咁黑